一人一個同朋友無再聯絡既原因同經過 （少少長文）

少少背景 我男佢女 我有擺個心出黎做既朋友 一齊番學放學我落車仲會同佢講電話 （真。純友誼 我對佢無愛情既感覺）已經無亦唔會再聯絡既朋友

有次個朋友話約我食lunch
因爲我去左佢住果區番工
到我差不多放飯時打比佢同whatsapp 都無反應
我當時係好擔心呢個朋友
最終係我朋友係我唔知發生咩事既情況下爽約
而我果晚都有問點解唔黎啊係咪出左事果d啊
結果係比人藍剔左啦
我係直到而家呢一刻都未有收到呢位朋友任何回覆
番到學校佢都係無諗過同我道歉或者任何想氹我既舉動
成件事我嬲既並唔係佢放我飛機而係佢果種散漫既態度
又或者佢真係有事黎唔到啦
其實做人有少少交帶係好正常
簡簡單單覆我個電話 whatsapp其實就乜事都無
不過呢件事我都知不要把自己看得那麼高

可能人地對你有感覺

咁知唔知咩事佢冇出現到

去到好後期我聽番黎係話訓耐左唔知醒 但明明朝早都有whatsapp

去完旅行覺得佢正仆街 畢業後永別

訓醒可以訓翻
同條女朝早六七點講兩句就訓到十點幾

煩過我老母
扮哂曬男友咁關心我同send心心
又同我報告行蹤
仲要講黃色笑話 問我賣唔賣身問我著咩色bar

好撚恐怖，已block

利申 藍絲